Как установить phantomjs - https://gist.github.com/julionc/7476620
Скачать phantomjs - https://bitbucket.org/ariya/phantomjs/downloads

Задача парсера генерировать JSON файлы, которые в последствии обрабатываются Hibernate.
Пакет database объявлен устаревшим (Deprecated)

Запускать стоит CinemaParser, поскольку он быстрее всех выдаст результат. TicketParser, MovieParser могут зависнуть на полчаса-час + результат работы зависит от времени запуска. Самое релевантное время - 7-8 утра, ибо происходит обновление сайтов (было установлено методом научного наблюдения) и подгружаются все сеансы.

Необходимо задать переменную parser.PhantomParser#phantombinary - она должна указывать на исполняемый файл phantomjs.